出解放軍=全世界最大規模嘅捉依因

喺避開解放軍嘅前提下去到領事館做難民 諗起就好興奮

推 大家有無咩十八區去領事館建議